警謊：我夠識俾返帽你地戴啦⋯

又砌生豬肉

Pk 狗

DKLM DKLM DKLMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMM
重組警隊

應該係遮住打爆頭
黑警死全家